屌佢老味， 而家成10點幾東隧都塞車

痴撚線， 我想返工呀， 求下無啦